一人N個唔應該比香港人遺忘既事情

香港人出名記性差
LUNCH食乜都就黎唔記得
所以有D撚人撚事 要得閒搵人提下 FOLLOW UP下先得

1)689 UGL 5000萬
2)高貴既假學歷議員
3)何妖 都好似已經冇乜人提?!

各位巴絲一齊推到佢地平安幸福快樂啦

Usb

福喜肉

推下先

做得好

港殤 - 南丫海難

雨傘革命係想爭取真普選
鉛水

地鐵火燭
雨傘革命

64

個兩部電腦

仆街
唔講我真係唔記得左
是咪已經不了了之左

Pish到佢地稀巴爛

菲律賓

啟晴邨鉛水事件

魚蛋革命/雨傘運動

閃卡事件
懷仔
小草

講開又講 好多時睇報紙有好細細格話海邊發現有屍體
都唔會有人FOLLOW UP

閃卡 食完花生都冇咩特別啦

肥仔懷最後都係拎到雙程證

咩係小草?

新界東補選 馬騴山票站職員唔見咗票箱鎖鑰 黑警強行爆票箱鎖

菲律賓人質事件

銅鑼灣書店

其實冇人忘記

港獨都算係依兩個運動之後被搞大既議題

見到不停有人被清算 好無力感

陳冠希

有冇人記得周浩頂 同689 d野
真係以為唔出聲就冇人記得